Equipo.h/.cpp
Tablero.h/.cpp
Implementacion del tablero logico en c++.

genetico.h 
Implementación del algoritmo genetico y todas sus diferentes versiones

poblacionRandom.h
Funciones utiles a la hora de experimentar
Generar Poblacion random/guardar una poblacion en un archivo

Para compilar make
Ahora mismo corre el genetico con seleccionar "Mejor mitad" con Fitness todos contra todos
y crossover en corte aleatorio. (con una poblacion inicial de 16)
